新高登黑店

話說小弟拿塊底板去呢間鋪到維修
分享下個人經驗 唔好屌我
💩：老闆
😎：我

😎：我想問你呢到有無得焊電容
💩：有啊
😎：咩價
💩：收你$50啦
😎：大概要整幾耐？
💩：你預搭7左右（當時搭5）
咁我就俾然錢佢先
到搭7個陣我Call佢
佢叫我行開先 跟住我時不時行翻去觀察
點不知佢拉閘搵其他人整
可能佢要搵其他鋪幫佢整 呢樣我明白 邊個唔想搵錢
呢樣我都算 跟住落黎仲精彩
😎：我想問仲要幾耐？
💩：你呢塊Mac Pro板難搞啊 你4點再翻黎拿
我心諗 我屌你個嘴 2點25分個陣你又話搭7得 而家又話4點 玩鳩我
😎：你頭先又話搭7搞掂
💩：你呢塊四層板 要搞好耐 仲要補多$50
拖我時間都算 搵同行整都算 之後仲離譜
😎：咁要幾耐啊
💩：你想求其呢 就3點半俾到你 你想靚仔 就4點
😎：咁我聽日黎拿
跟住我就第二日去拿 俾個大驚喜我
屌你老母粒舊電容對腳拆都唔拆 直接同我焊上去 我屌你老母 直接焊上去我都識啦 洗鳩搵你咩

鋪位Number：106
名就唔開 放佢一條生路
不過Google都搵到鋪名

傻閪你大陸落黎? 深水埗啲場一半以上係黑店

一直去開 唔覺有咩問題 係呢間垃圾

Push

一貫水準

Pish

push